各位香港人 中大物資執唔執都是撚但

人安全先最緊要
抗爭時期咪撚諗浪唔浪費

係前線擺得耐既物資, 就唔好執
長時間暴露係高污染環境下, 就算執返都要大清洗

push